做廚既巴打入一入黎

呢行既發展空間大唔大 google得既大部分係負面

係香港發展唔大

中餐定西餐先，好大分別。兩樣一開頭都係捱㗎啦做學徒比好似gordon ramsay咁既大廚日屌夜屌但中餐既就難發圍d，最好都係可以自己開餐廳。西餐如果入到酒店爬到上大廚位既生活唔會差

利申身邊有人做餐飲

即係要去外國做？

西餐會好啲？

冇咁辛苦先

學廚都係學手藝 人工唔高得去邊
學完如果要發圍都係開舖
自己無錢就識多啲人
總有人想做生意 就有機會發圍